gfriend 今次有冇機會攞到好似 rough 嗰陣咁多獎 🤔

今次一星期已經多過 fingertip 同 summer rain 全期

但係我覺得今次而首都好正

我而家鍾意love bug

無可否認今次係不錯既

kiss me quick my romeo
jollin呢嘟撚嚕變變高
吖嘛笠笠笠笠笠
笠笠笠笠笠

好過上次歌神

喂大家一齊唱吖

睇吓之後有冇大團comeback啦
不過做到六台冠已經好勁

家陣已經 4台
期待聽日音中 挑戰5台 !

咩評分制度黎，仲高過 twice

多左個新成員？

笠筆筆~ oh babe 笠筆筆

yeju 一生推

等緊下一個獎繼續接龍吖

糟嗡痕奶吔漫！
噙噙閒奶吔漫！
穎穎哪既咑㗎哇騷

空耳

依依哪哪哇 擱撞嘻吱嗚
oh my sweet romeo [img]https://img

原來你地係咁樣學唱韓文歌

泵泵泵咩

又嬴

鬥贏左 twice

Twice 跌緊啦

嘻

仲有聽日人氣歌謠，你地估會唔會贏埋

twice 收得皮了

6台冠叫糊

之前一位都未喊，今日同天團一齊候補先喊得出

風水輪流轉真係，上年我開依個po掉返轉

聽講佢地出道以黎係第一次喺音樂中心拎冠

Jyp團既宿命 紅得兩三年
淨係連登都有好多人轉會睇其他團

唔好燈pls

咁岩rough同nav個期音樂中心冇一位制度

flop緊啦twice

Twice已經係第三定第四個禮拜
Gf係首週
冇得直接比較

成績無進步 宜家慢慢退步緊 fans 無大增又有流失 應該頂多一年倒變返普通團
然後jyp對佢地熱度減退再出新女團再搵大錢 最後Twice變返普通團

老實講
佢地點退步都仲贏到大部份女團
之前拋離太多
佢地都開始老
唔可以繼續唱姣仔歌
但玩多1-2年應該仲得

認真一問其實twice係咪真係咁多fans
投票成日投輸

佢地係好大量唔會特別買碟,但會聽既路人飯 + 部份好痴線忠粉買大量碟 + 全球粉絲 (只靠本土一定唔會好似依家咁)

所以真係忠粉數量比起所想會少
而忠粉就正係投票個班
所以TWICE睇落好似好猛
雖然唔可以話只係虛火一道,但勁極係都係有譜
樓上都有人話玩多1,2年就得
睇你玩得幾耐
呢點我認同 睇耐咗 厭咗之後 無乜野值得人留戀
因為TWICE從來都唔係賣實力
所以論耐力, MAMAMOO 同 GFRIEND 應該會有優勢

利申:公平公正認真分析 唔好係又屌唔係又屌

你既解釋只係講左投票有邊啲人既形成
基本上所有韓星都係咁㗎
其實呢隊Twice韓國本土係咪唔算好多fans

同埋佢地啲fans同一時間都鍾意好多隊團
無話特別忠心咁

海外飯肯定多過本土粉
我見melon 粉絲數rv&mmm
都係多過twice

有無排名睇下

唔太update, 最新就自己上melon 睇

本身隊野就係靠海外line撐住
試吓踢走晒d海外line
肯定即刻跌落谷底

我愛豬朋友 呢首好好聽